救命啊細路我有啲讀書問題問下各位師兄師姐

我是應屆DSE考生
但是我真是唔是好識溫書

特別是中文同英文
所以求下各位考過DSE嘅你
可唔可以話畀我知道要點溫

最好可以分開四份卷教我

十萬分感激

冇溫過
利申兩科都拎5

你去圖書館睇晒啲試題專輯先

係識就識
唔識就唔識

得中文幫到你
reading卷 睇marking scheme 不過19年個份同以前個啲相比 都幾離地下 所以都好睇你reading底同理解能力 背熟十二篇呢啲廢話就唔洗講啦 盡可能文言文同十二篇攞滿分 咁白話就可以hea做都近lv4-5

writing卷我作開抒情既 唔知你係作乜
抒情大綱 事(一定要有起承轉合)+反省(一版份量)
進階版(倒敘)：已發生既事 反省(配合懊悔情緒) 講返件事 反省(情緒轉好) 再寫景物變好(融情入景)
再有再進階 手攰 唔想打

綜合卷 唔好睇yy個啲睇壞眼 睇幾下就好 唔好上癮 唔係你作嘅 唔好打j 自己做再打
兩part時間唔一定係55開 靚既應該係64 46開
我就64開 但其實應該係46比較好
前面個part唔記得乜鳩名 都係整合照抄 有腦就得
無腦就做多幾次 再唔明再講啦
後面個part 要帶個腦去考！！！！！一定要
格式上似通識野 內容唔係
通常係講個活動既唔知乜 例如好處同咩影響啦
咁呢兩舊就分兩段 每段講完個活動係A(項目名)配b(解釋)之後(係考dse就會明 唔明返屋企訓啦 無用啦你)就講有乜好處 至少 elaborate三個 之後收皮再到下一part
記得分七段仲有一個skill 就係如果係正常人寫正常野 你有加紙 就應該有5*

speaking卷 唔好緊張 諗到乜就講 唔好針人 唔好嘈交 但睇人唔順眼可以搶人機會唔俾佢講野 記得適可而止

最後就係 其實綜合卷佔好多 記得操佢
仲有 光復香港 時代革命

中文DSE 5* 你住邊區 可以免費幫你補

如果你係大西北嘅話免費幫你補

唔玩膠
最難速成就係語文
自求多福啦

我覺得而家先問可以睇定點樣 NONJU入三大

補習

而家predict咩level？aim？

Reading 十二篇除左詩同詞要背，其他唔使續隻續隻字背，知有咩重點想表達咩思想就夠，做曬dse咁多年pastpaper加睇錯咩

威

呢兩科都可以幫到你
洗唔洗tg同你傾下？

好啊 謝謝你 tg id: strangerman1006